external HD 邊隻好

external HD 邊隻好
用來放相